想睇青樓夢應該睇邊個牌本?

版

即係which?
原文係文言?
見有d 4本裝有d好細本
應該睇邊本

依本好唔好